Weet je niets? "
"Wel, ik wil die dwaasheid niet weten.
Hoe is bedienden behandeld in Engeland?
Behandelen ze ze beter 'n we behandelen onze negers?” Nee.
Een dienaar is daar niemand.
Ze behandelen ze slechter dan honden. "
"Geef ze geen feestdagen, zoals wij doen, Kerstmis en Nieuwjaar week en vier juli? "
"Oh, luister maar!
Een lichaam zou kunnen zeggen dat je nooit in Engeland bent geweest daardoor.
Wel, Hare-l - wel, Joanna, ze zien nooit een vakantie van het jaar einde van het einde van het jaar; ga nooit naar het circus, noch theater, noch neger shows, noch nowheres. "
"Noch kerk?"
"Noch kerk."
"Maar u ging altijd naar de kerk."
Wel, ik was weer omhoog gegaan.
Ik vergat dat ik de dienaar van de oude man was.
Maar... het volgende moment draaide ik me om een ​​soort verklaring hoe een vallei was anders dan een gewone dienaar en hij moest naar de kerk gaan, of hij het nu was wilde of niet, en ging met het gezin, vanwege het feit dat het de Juridisch  Maar ik deed het niet zo goed, en toen ik klaar was, zie ik haar wees niet tevreden.
Ze zegt: "Eerlijke injun, heb je me nu niet veel leugens verteld?"
"Eerlijke injun," zegt I.
"Helemaal niet?"
"Helemaal niet.
